鄭文傑事件證實咗一地兩檢有幾危險

西九龍站「一地兩檢」的安排引發了巨大爭議。這引發了巨大的爭議。香港的親民主派抗議者認為，中國公安在西九龍站的內地口岸區駐有人員，是不受歡迎的中國當局權力的延伸。
在出差回程途中，鄭文傑就是在香港西九龍高鐵站，被中國當局攔住。

「今年八月被指涉嫌嫖娼，被內地行政拘留15日的英國駐香港總領館香港僱員鄭文傑，下午在個人社交網站發文，指今年8月在西九龍高鐵站過境時被截停及送往深圳，交予相信是國安部門的秘密警察。」

Push

一早已經有